賀歲片肥龍過江

係有張繼聰
唔知個黑驚細佬有無份客串呢

又王晶又謝繼聰個細佬，請我都唔睇

又王晶又謝繼聰，請我都唔睇

仲有香港人罷睇失敗既葉問

以前好鍾意睇謝生D電視劇，尤其是果套收規華！
估唔到佢有個咁人格低賤，目無法紀的黑警細佬，星途真係神仙都救唔返了

珍

睇左! 話套戲其實幾黃. D 人可能會話我多心.

用電烔照著人打人.(呢幕似層相識)
借日本警黑勾結去話香港.
如黑社會殺人棄屍, 黑警話無可疑一幕.
Be water.

同開頭主角認為只得直線.結尾明白凡事好多唔同方式處理.
戲入面其實幾多隱喻位.
後期主角開口埋口講:"最緊要人無事!!"
隱喻呢場抗爭活動中, 市民對抗爭者既心聲.

拋開政治
套野係今年賀歲片之最
好睇過乜代宗師好多

巴打 我入黎支持你
我用良心睇戲

動作好正

票房上大敗中
連家有囍事票房都遠遠追唔上

永遠企高牆果邊嘅謝安琪出黎講野未
連登狗又使唔使批鬥

原來葉問4票房仲勁過第三集

早預期有版友會偷偷睇肥龍過江, 又偷偷大讚....
有版友討厭絕大部分藍絲藝人, 但唯獨對王晶留有餘地

(儘管係現實上: 肥龍過江票房, 正在大敗俾家有囍事2020)

家有囍事張繼聰仲要擔正

仲有張智霖 (支持陳凱欣)
黃百鳴 (反佔中)

但睇而家既票房, 或只能認藍絲經濟圈都有市場
而藍絲寧願支持黃百鳴多於王晶

王晶搵人上連登做「肥龍過江」打手幾樣衰下，上連登話肥龍過江係黃絲訊息喻「警黑」「棄屍」「be water」, 個兩個人當人傻既，甄子丹套戲係2018年殺青拍完, 點樣黃絲隱喻???? 做下功課先學人宣傳la , 你王晶都想扮預言家, 唔好返香港ar, 你條藍晶連垃圾人血鏝頭爭住食